的士狗撞死人單野 警犬拋晒浪頭

又話掌握晒車牌資料 呼籲司機自首

點知到而家都冇料到

影子的

叫個車死人嘅的士佬去自首

呢啲要坐幾多碌

即時無報警，加上危駕，四五年走唔甩

八十歲呀叔果個？

死左人會四五年咁小 你真係開心啦
怕且打直入打橫出

又唔係政治嘢警畜依班打手邊有興趣

會唔會又搵個積犯返嚟做瓜佢當破案？

呀蛇捉示威者就落力 的士狗？不了

有車牌都捉唔到人?

好似係影子的

影子的咁撚惡

唔奇，的士佬自己鳩估香港起碼有過百部影子的日日行緊

梗有一架係左近

無錯，若果架的士好殘，個司機駕駛態度又差就要小心，望清楚車牌

仲癲過白牌

耐唔耐就聽到的士狗話報警，因為前面架的士同自己車牌一樣

呢個好笑

無本生利
超速影相都唔撚怕

搭的士見到條友相機位都唔收就留意下

真係打橫行都冇問題